★J慧中時間又到了！（83) 仍然冇圖 勿入

black sceen

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Old pic?

老貓rip

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

yes

tvb not allow to cap

係U lazy , pc 可以cap

GO TO XOCAT

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

點睇支那話美國議會立佢地對香港實施既法律係干預支國內政

是旦啦
支鬼鍾意話自己北極圈國家都得

支鬼梗有嘢講，國內法關佢鳩事咩

點睇老貓嘅staff連老貓都負皮？ 係咪內哄？ 老貓隸屬帝吧出精第五大隊，會唔會係其他大隊睇佢唔順超？

公海好多人睇老貓唔順眼 佢太ON9

老貓點睇實Q都3000蚊一工

收到內部消息，AA已經FEEL 到痛
本身禁制令唔辣，仲有示威區。AA班屎忽鬼層層怕死，每層再附加幾條行政指令，搞到雞場亂七八糟
原來請多一個臨時實Q一日成本要3000，搞左個幾月，條數都好溶

新樓盤？

似

機場

唔怪得呢輪屈狗冇上水，原來炒散大把工開

最大然家

老猫好心你唔好咁lazy

去做下part time啦

老貓係咪用TP-link router? 用咩嘢牌子？

老貓用TP LINK最平隻128蚊

係要叫連仔bam佢，嗰日DDOS連登，係有TP-link嘅router發出大量request

is 老貓 company

X2

老貓，四獸有出糧畀你架

老貓以前做IT DOG

已經成日倒公司米

老貓開完新po潛水，係咪去深水埗call老G?

發覺老貓晏晝時段call老g比較多，唔知係咪有下午Q時段特價?

我估因為老貓有變態要求

清閒時段啲姐姐先有時間應酬佢

突破盲腸

奶波魔魔、三色貓、鳩硬蛇&U ?

WHY U THERE

一張圖 說明 毒撚比TG更可怕

女同學：「拖手？筆了。」

似you

細路手心多汗啫，U就太咸濕

係 巨X 、VX神經毒氣 、flying jer

老貓you call g 幾多年?

40

老貓係瓊林舞廳常客

屌那聲老貓一張圖都冇，copy & paste都唔做

4獸&剿貓義軍係咪要商量推出《老貓cap圖法》？ 要老貓每日定時post圖，唔係就制裁佢

致老貓五大要求
1。stop 負皮
2。 stop gif
3.non stop cap 圖
4。 reply all question
5. respect us

老貓女神私煙，老貓提供，一睇改圖手法就知

似

老貓最愛打格仔意淫女性

睇公海d post 場運動已開始無力，（84）可以返cc台

老貓你就無力

剩係毒撚face可怕過 TG，已經知道結局

冇4獸同剿貓義士嘅不反對通知書，唔批

佢痾尿冇力

老貓 4獸正式預約拘捕你

返cc台做咩？

cc 巴個個好hate u

老貓反中，已經可以送佢去再教育營

佢以為腦魔2019好受歡迎 其實過時產品

此post發源地

老貓好治癒POST仲存在嗎

你係過時產物

已舉報你

老貓點睇#5

腦魔已經被冷落

老貓 is cyber 1.0 it dog

= msn icq

你聽蓋老母stop咪好

而家有罪證

老貓=WINDOWS 97

點解正評

who is 腦魔一世?

why 自己正皮自己？ 黃色正皮

DOS 6.2

老貓=新聞組
4獸=LIHKG

老貓其實應該返舊登

連登係時代尖端

老貓 = 光纖線

JJ

X3

已被bam

咩時代

麼麼茶年代

（hkgolden 第一代admin)

鬼叫U去溝女夜鬼，明知牙Joe條女

嗰時Joe仲 掩緊尿片

麼麼茶bam ip range的

好多枉死

Bam人王

you r not 枉死啦

貼cp 圖喎

麼麼茶

仲記得要轉Mac address才上得返hkgolden

所以d人成日屌佢亂bam人

麼麼茶=重度藍絲

果陣56k 時代，圖都唔多一張

麼麼茶IS WATCHING U

老貓是咪高登第一代member?

好似被人狙擊到著草

懷疑麼麼茶溝錯人妖 比左個學生會員ID屍屠嘩

係

可能做左popo

老貓覺得我係第幾代會員

當年我仲可以自己UPLOAD GIF頭像

小皮球?

yes 任up的

當年肥V都好癲
高登個SERVER極廢極慢 2000FUN果D都快過佢
高級會員頭像SERVER死左變晒死圖 可以幾年都唔理 有得佢出 [X]

個個要偷入FORUM2

IT dog個個係咁

人手入

老貓舊登best fd 係咪mad cat

似似地 合左體的4獸

所以4獸 is ur linhkg best fds

老貓終於認4獸係最好朋友

love call g 蓋
IT嘢 V
沈迷高達模型 巨
on9 飛

x2

enemy

老貓點睇DR JIM都做左藍絲

mad cat成日 望住高達模型，一路奶 聯邦姐姐（Sylia Ma)

老貓係咪改過名叫mad cat 2世

你認佢做father?

no

never

老貓覺得forum邊段時間最好玩?

女夜鬼 玩到出黎見面

mad cat係U襯家，四獸係U人生導師

4獸識嘅嘢唔止呢啲

文史哲理、經濟政治、吃喝玩樂，無一不會

maybe 契哥？

x3

我哋啲討論不知幾高汁

老貓有幸晚年喺lihkg遇上我哋，真誠教導佢

老貓點解唔敢返舊登？

老貓有冇清朝債券

落葉歸根，佢個追悼會會返高登搞

56k年代玩newsgroup 都大把相, 當年hk talk sex 玩到應該係全球最多鹹相既newsgroup

佢欠媽媽錢都未還，有鬼債券

佢今世嚟問mother攞債咁

有道理

新口號：狙擊老貓，光復連登

u Home office

唔明當時佢d server有無限容量，可以任人亂upload相

y reply after long time

talk tv 即時cap，快到

u play tvg?

U傻傻哋，2日就delete喇，唔信你搵吓你upload嘅游G相，連仔兩個月就自動deleted

cd C:C:>cd \USERS\老貓\photoC:>dir /wyaub1.jpg yaub2.jpg ...C:> del *.*

巨乳人妻 悼念，成23版，幾墟冚

still here

google cache only

當年都scanner有幾大? A4size都未有, 有300 dpi已經好勁, 16bit cpu, vga display, 一張相分分鐘百kb都未過

all 游b 車頭相

老貓以前喺倉做係咪比廢老點？

似

成日叫佢搬重嘢

祭巨乳的

深藍類

老貓四川地震時咸左幾多鑊？

Only u reply

又話is for save 游b

開幾個分身自問自答

好自愚最初話好快超越牙中post，點知細路仔玩賓周，越玩越縮

老貓同支鬼一樣，靠吹

老貓點解唔推好自愚？唔係話反應好好㗎咩？

老貓不願面對

4獸同剿貓義士早批咗好自愚係rubbish post need close㗎喇

仲話好受歡迎，有次唔小心撳咗入去，睇見一班傻鳩互打J打到賴哂屎，誤入屎坑，走都走唔切

老貓同公園廢老差唔多，吹上天，啲廢老最鍾意話自己有錢，隨時拎十皮嘢現金show比阿婆睇

老貓就吹好自愚受歡迎

老貓駁唔到只好偷偷留下負皮

會否入新屋嶺

係咪成日扮倫敦金女

道指暴跌

trap

財經台d人成日叫人買美股

why u so evil hope stock market drop down?

me有美股，不過係債券

老貓有冇落太子，你屋企附近

老貓坐巴士被報串，已塔

老貓治喪委員會第327次準備

人體蜈蚣3 票房點解得1萬蚊?

老貓入場睇左好多次？

呢次中

老貓4k用曬去睇

dl過第一集睇, 上半part其實無咩野, 下半part睇到10分鐘就熄機

老貓係最尾嗰個

WHY SO EARLY

rthk 都 AV化

急

老貓一早去油塘女中抽水

老貓真係好咸濕

成日think淫野

見到碟油雞飯都諗起游b嗰隻

老貓臨sleep前見美股大drop

一心早啲起身上財經台推post

ehy know

why

she is g~

未rip?

very bad taste

要返工 不了 又ready

話撚左班大學生罷課得3分鐘熱到

work is most important

試著說

she is pure

會有良心責罰

u are藍絲 100% confirme

藍絲不嬲宣傳 返工/供樓最重要 呢個信仰

why u know

好多年前已經知，用來鎖人做順民，但4獸經常支持

一鎖就2、30年，政府又零成本

u r cheater

我今年先開linhkg ac

P牌

i am vip

no need p的

u want become 5獸

因為you too evil

need 狙擊

老貓有冇玩PS4

4獸點睇 呢單野鬼唔鬼

李燕群表示，屯門瓏門3座高層E室，實用面積495平方呎，兩房間隔，叫價800萬元，原業主由一手買入單位收租至今，近月見市況動盪，拖累樓價回落，有感後市不明朗，日前減價30萬元至770萬元，即獲買家洽購，昨晚大劈價110萬元，將單位以660萬元沽出，折合實用呎價13,333元，樓價及呎價均回到兩年前水平。

等特價mega pack 想買

應該賣$1500才合理，上次特價仍然賣$2100

PS5年尾都出

仲買香港樓

（love TG味 & 隨時斷骨者除外）

PlayStation在公佈「主機連3 Games」的Mega Pack後不久，便宣佈由原價港幣2,480劈至2,180元，足足減了300元！此外動漫節優惠延續，更有大量低至99元、148元的新舊實體遊戲可以選購。

唔會

現在日本已經不是 昭和年代班人

瓏門以前冇大媽 面向屯門公園個景真係好鬼正

令和班後生非常保守&無膽

蚊蟲多

已經完左，要等下一次

PS4 WILL DROP TO 0

想要個pack game係 機戰、gta、red redeem

似u

點解你玩左咁多年GTA都唔厭

老貓 love kill ppl

一隻FIFA夠玩一年

得佢可以亂kill人 破壞野

evil

暫時冇一隻足球game以場內kill球證

點解你咁反社會

以前超任有隻 Konami出的winning eleven可以腳剷球證，一剷就紅牌，兼有救護，成日咁玩

老任熱血足球都可以

細個有冇紅白機 灰機?

i have 世嘉

記得有閃避球

果個係 熱血硬派系列

紅白

play 魂斗羅 孖寶

以前係街機鋪見人玩越南大戰玩到爆機 唔知要使幾錢

老貓有冇玩過仙劍奇俠傳

no

果陣pc要成萬蚊部，雖然畫面靚，但勁lag

紅白機d game正過PC

我係2003定02年玩石器時代 個個開24倍速掛機 掛壞左部廠機 萬鳩幾蚊

too rich

街機淨係remember 吞食天地

街霸

no play pc game?

have play 鬼畜王

no

當然hate pc，因為rich才有

當時

派$8000?

林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

應該得mtr 優惠 幫黨鐵洗底

又黎抽中2月29日生日既人可以半價係某個周未搭港鐵

上次壞信號好似有優惠

咁咋

冇錢派

林鄭驚唔驚突然有車禍/抑鬱自殺

老貓點睇個市super big trap

big big trap

super hugh trap

可能輸股票被追孖展，2年前都有間由690萬減到600萬賣出，5分鐘

而家都冇咁大聲喇

忽然急升，話柒婆撤回送中，各位點睇？老貓又被trap了

可能落實派$8000

鴨寮街大把大媽

蓋老母：個景真係好鬼正

老貓你有冇人性？呢個時候香港水深火熱，你仲掛住8000?

why u know ssp many 大媽

早排 晚晚有Live睇

老貓點睇撤回

dont believe，分明去ssp call老g

100%

鬼拍後尾枕

又唔見佢話愛民邨多?

佢只想派8000

不會
派錢

支持

why rise

你被人秒殺??

open trap

tmr :close trap

似係宣佈會拉老貓

ssp have old g and 高登

= 老貓 favourite place

no

use秘技，無限武器

爬上最高尖塔，冇人埋到身

we rich everyday, you poor forever

緊急法生效後，老貓下場會點

毛：沒有資產 就是最大的資產

毛魔自己收毛乳6版稅喎

講啲嘢cheat poor only

淋病： 徹回DQ游b

派錢？

犬決

老貓下場=四人幫

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

必須將老貓送去肥仔金喥犬決

犬決老貓嘅話，必須要先令隻狗咬佢條J,不過隻狗都會毒死

叫老貓屌氣車火咀屌到死為止

都未宣佈塔老貓，佢就潛咗水?

係咪即刻著草?

似係講起鴨寮街大媽又色心起

冇負評 STILL ALIVE??

必須調查老貓，追究其罪責

馬上風 rip

波叔木屋區出身

覺得poor應該奮發

so dont want 派錢

WHY回落了

似4獸公司

你要幾多，出嚟我派畀你

4獸一人兩千

No徹回

加強執法 加強搜捕

hk rip

danger

只要佢出嚟就得

香港死 你會係第一批人.

有咩咁危險?

only rich die

你會係第一個

4獸&剿貓軍可以俾U,面交安全

先犬決U

老貓成幾日冇一張圖，閂門放畜聾

tvb 問題

not relate me

pc can cap?

老貓你係唔係新移民 點解英文咁差

點睇外資連香港形勢唔熟悉就亂call
佢地覺得撤回好大轉勢

麻煩

from xocat

都冇話 徹回

係d人幻想

no 牙中 today

可能又用第d成語

hope hk 有轉機啦

老貓燒鬚

bullshit

yesterday have

FF

錄影的

引老貓出黎毒打

我哋係正派人士

自然以禮相待

你會點

老貓力不從心 只能夠FF

老貓，cap圖要用心做，冇就喺第二喥copy過嚟，要盡快、要準確，4獸就減低狙擊U

柒婆又講廢話，夜期即跌

4獸點睇比美國制裁等同國際通緝犯

一早就知呢條例大殺傷力武器，其他西方國家照跟，邊喥都死

其實老美已經OK 基本上冇銀行會掂唔到美金.

蘋果優惠已經 自動續左月費PLAN 又唔知幾多人小9蘋果OPT OUT

即係唔比間銀行用SWIFT系統，返去做合作社

幾條嘢一個月，好平喇

北韓 伊朗同其他榜上人士暫時做法係SETUP鬼公司偷偷地經大路銀行走錢
果D銀行走漏眼咪食美國罰款

8蚊WHATSAPP都差D暴動

北韓好似經澳門誠興多?

香港民主人權法制裁老貓都得，唔准佢睇pornhub，美帝要求四獸定期報告國會，檢查老貓行為

香港都有好多北韓影子帳房

楊受成咪同北韓最fd

家陣伊朗同支鬼交易用黃金市價計價，避開SWIFT制裁，而要用美金交易嘅搵香港做白手套

老貓銀行戶口只係用黎收4000 NO OTHER USE

所以Citibank非常好，老貓呢類燶閪唔做佢生意

明天跌幾多？

蓋清，唔知係咪老貓分身假扮你？

李嘉誠早兩日增持完 又一次最低位入貨

咩昆倫公司？

條撚屌叫蓋世保.吊老母，中間多一個dot，懷疑又係老貓假扮4獸

崑崙銀行

老貓最鍾意整古造怪 平時開POST已經有粒屌那星

老貓唔好咁無賴，假扮四獸，小心皇天擊殺

老貓真係支鬼dna

最love a 貨

Fact checked

老貓又已讀不回

4獸決定成立獨立調查委員會 調查老貓呃綜援

4獸又扮

J慧中嘅時間又到（83）

your company

明明你自己staff做嘅

老貓之真身

覺唔覺3獸成日曲線狙擊 巨乳？

老貓，好似呢期冇乜佢新聞？

請停止分化

四獸內部事務不容許你喺度說三道四

你啲new staff都睇唔過眼你too lazy none cap photo

our company 不割席

新屋嶺？

u 會"被消失"

之前有張圖併埋游G，網民話家穎完勝

似揾緊死氣喉hole

老貓性經驗少唔識揾窿

游b 超班

撞色，好難watch d字

老貓針對巨乳

是出於藍絲廢老仇恨年輕人心態

我之前去台灣好似見過呢個

大家睇得明就得，鬼佬都奇怪香港巴膠呢樣獨特產物

對腳拍唔埋 ，may be公廁

is yau b

係，廢老最唔抵得後生仔有tomorrow，佢哋只有想當年。。。食屎鹽多過你食米。。。。etc

老貓typical嘅廢老類型

老貓比錯正評

游G?

佢老眼紛花

我本來都明, 我真係入黎追擊老貓先知咩叫巴膠, 仲開post問過咩叫巴膠

100% is

明明老貓自己後生都比老屎忽師傅欺凌

老左就要bully young ppl

x4

老貓典型巴膠, 加入咗支那巴膠fans club

屌

屌比亞迪？
會唔會漏電電死

u try b4?

U try b4

老貓又撳錯正皮俾me

盲佬

老貓，隨時連pornhub冇得上

當津巴布韋在最近的一次鎮壓中關閉互聯網，知名的政府批評者 Obert Masaraure 沒有方法知道什麼時候能從藏身之處出來。他等了一天，然後又一天，第三天他離開了藏身之處希望最新一波的逮捕行動已經結束。12 小時後他在家中被士兵抓住。他說，如果能上網，他將能得知回家是否安全的情報。切斷互聯網已成為 21 世紀政府鎮壓的工具之一。越來越多的亞洲和非洲國家利用斷網去鎮壓異議。

印度政府是最頻繁利用斷網的國家，最近的一次是在克什米爾。根據獨立觀察組織 Access Now 的數據，2018 年 25 個國家發生了至少 196 次斷網，遠超 2016 年 的 75 次。

今年上半年 23 個國家發生了 114 次切斷互聯網事件。過去四年，全世界超過四分之一的國家在某個時候利用了斷網這一策略。政府有時候會以阻止假消息或仇恨言論傳播或防止學生作弊為由為他們的行動辯護，但這些借口只是為了掩飾真正的動機。為了避開斷網，公民有時候會前往能獲得互聯網訪問的地區。喀麥隆說英語的西部地區在 2017 年和 2018 年斷網時間長達 240 天，為了保持通訊，當地居民會在手機上留下郵件草稿，然後讓朋友和同事將手機帶到有網絡的地方將郵件發送出去。

在斷網的剛果東部，商人被迫前往鄰國盧旺達去閱讀電子郵件。在剛果民主共和國首都金沙薩市，人們秘密購買臨近的剛果共和國手機 SIM 卡獲得互聯網訪問。

又hurt支鬼

《金融時報》分析：深圳優勢只是近香港 沒有香港什麼都不是 深圳最大的優勢 只是「一個方便來往香港的城市」

之前me講過，俾財經台d人狂屌

幾時？點解我睇唔到？

點睇仲有班人晚晚圍太子警署送頭

嘥鳩氣嘅，有外匯管制，唔係行普通法，冇自由資訊搞條撚到，上海自貿區路透社親自採訪，啲公司走鳩哂喇，連支鬼銀行都撤退

外資入去要合營 即係要插個黨委入公司監察同偷料 邊有人咁傻仔

夜期暴drop

講樓價果d post

me成日話 支鬼d樓drop to 0

actually

u say everything drop to 0

大戶唔收貨

today is great trap

支鬼d特別垃圾，紙紥的

★突發！夜期暴跌！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點睇有人話你弱智

your company staff

再嘈會撤回你4000

好多人罵你

過街老貓，人人喊打

林鄭又想過鳩我地一棟啊

老貓點睇五大訴求

Who cap

xocat

Why人地cap到你唔得？

they are staff

特權

no excuse

U must cap 圖if 牙中 is on show

need!

今朝個個站都有防暴 有D仲拎槍出黎嚇人 比老貓講中 日治時期咁既樣

冇落去黨鐵站睇

反了反了，老貓staff正皮me負皮老貓

柒婆條撚屌以為呃到鬼佬將份《香港民主人權法》擺番落櫃桶，家陣係狗隊唔滿意驚佢賣佢哋，藍絲支鬼屁民唔滿意覺得港共退讓，美帝唔滿意完全冇點做嘢，香港人唔滿意咪以為咁就收貨

佢老味等死狀態，美帝通過制裁狗隊上中下層，通通以制裁伊朗方式制裁個人，有名有性有樣嘅冇個走得甩

柒婆噚日扮哂讓步今日咁嘅撚款

kln tong?

期交所死撚左

個個站都咁上下

港交所又要交幾個IT狗出黎

老貓點睇港交所

都痴閪殼嘅，自認亞洲金融中心，連交易都做唔到穩定，淨係推垃圾股票上市cap水

噚日啲春江鴨趕住拉高出貨，睇圖全部前日入貨嘅，都未講已經拉到papa聲，證監會望都唔望

老貓條撚屌呢？ 係咪準備睇柒婆跟住

完事先上水？

屌佢老味就係咁嘅公告

《經濟通通訊社５日專訊》港交所（００３８８）的期指系統今早故障，有券商表示，很多投資者未能在期貨市場交易，電腦不能落盤，成交全以人手操作。
港交所發言人表示，已得悉旗下衍生產品市場的電子交易系統（ＨＫＡＴＳ）出現連接問題，正了解情況並會在適時提供最新資訊，又指所有市場包括衍生產品市場目前都如常運作。
（ｓｋ）

人手操作?

據報有人落到盤有人落唔到，咁都唔停市，簡直痴撚線嘅，落到盤嘅係乜柒嘢人先？揸定沽？

老貓喺黨鐵站被狗打瓜咗 正式宣佈第389次老貓治喪委員會啟動

任何捐帛金嘅手足喺呢喥留言，例如咁

毅進星 101

記得單數

毅進星 101
X2

打壞貓又SICK?

Rest in Peace 應該係班狗做嘅

RIP
燒個游B紙紥公仔比佢吧

佢love老閪殼，或者加多個大波驊，等佢喺地府有得

返工=危險

street=danger

活祭大波驊淋病畀佢

hk no IT

Why so late

少少

老貓點睇大學罷課？

Why u always sick

老貓點睇今次港交所點處理班IT狗

Why still alive?

SHOULD BE AI OLD CAT

老貓聯同帝吧出精攻擊港鳩所，已經fact checked

老貓係IT DOG帶路黨

FACT CHECKED

YOU NEED 做多啲 運動

老貓快閃一吓又失蹤，ghost?

年年FG

none care

政府會提升 弱能/智障人士 學校為No 1大學(高官聘請首選畢業生），聽話便是娘

其他暴大、X大 一慨貶為罪犯school

老貓有冇讀過毅進

巨乳驚唔驚 your school發生 1941年的聖士提反事件？

no

1973 朱拉隆功大學學運

支鬼 帝吧？

巨乳 悼念區好多俾左巨乳

附上紙紥死氣喉一條

PLEASE STOP 仇恨年輕人

巨乳危機！

東涌廢中打後生仔，後生仔被捕

巨乳表示： why me no

巨乳no rip

U讀邊間? 我好似喺九龍工業學院見過U

已rip

現在果個只是殘留的腦電波，影響cable內的電壓生成訊號，再成為文字的

then 石丸 will kill u

u next target

u see ghost, just like SSP popo七月十四晚

老貓係咪同佢傾過偈?

u need open

會員巨乳人妻平安祝福區

why ? U唔係同佢傾偈嘅前線咩?

開始針對巴膠

巴士是罪案現場 ? 巴士發生乜嘢罪案 ?

老貓同鼠王芬談心事，講政治，respect

車上的人都被控暴動罪

U danger

香港暫時只剩下 電車、纜車 最安全

案發現場 = 老貓意圖性侵bus

電車 too slow

可以Uber, 踩滑板

老貓 no bullshit cap圖

Time's up

真香港人身份定義

no more ttb it is a 支台

牙中is支G

牙中 pure & true

U幾時由陸豐嚟香港?

8x年最後一次港督特赦

fact checked

media said so

老貓身份證咩字頭?

老貓黎左香港咁多年有有搭過地鐵？

我係新移民

最初呢個po冇狙擊老貓嘅，就係老貓有圖唔cap, 齋bullshit,由惹起公憤開始

R

老貓G頭
1967-1983年間在九龍辦事處簽發，如小童申請人多於1956-1971年間出生

抵疊政策期間偷渡到何文田

老貓喺深圳游水落嚟

途中比鯊魚咬咗半邊春袋

條鯊魚咪毒死?

以前偷渡年代 仆街老解會開槍射人 英軍呢邊最多都係放狗咬

似

《射雕》有這麼一個情節：歐陽峰與老頑童打賭，說是可以殺死海面上所有的鯊魚，老頑童不信，於是歐陽峰用杖上毒蛇毒死一頭鯊魚，然後拋在海裡，不出一刻，海面上就佈滿了鯊魚的屍體，那是因為一頭鯊中了毒，其他鯊魚咬噬它的屍體，於是紛紛斃命，一生二，二生四，四生十六……如此成幾何級數增長，歐陽峰焉有不勝的道理？

羅湖河成日有死屍?

好似文革後期

老貓同鼠王芬真誠對話，其間老貓突然激動喊起上嚟，鼠王芬於是抱住老貓安慰佢，鼠王芬對大奶壓住老貓個頭，老貓條J開始有反應，隻手摷鼠王芬下面。。。

由談心事講政治變成打洞

老貓最愛 又老又肥

WHY SUDDEN BIG DROP

港交所班IT仲未搵到原因 成個部門都全滅 出年又請FG

388 no it

老貓一定係做IT 緊急情況又消失

老貓is nutural born it dog

你咪再恐嚇

港交所下午2時起暫停衍生產品市場交易
【信報財經新聞】港交所(00388)表示，由於期貨自動交易系統出現連接問題，港交所已於下午2時起，暫停衍生產品市場的交易及市後交易，而衍生產品的結算系統僅在下午開放。
法巴上市衍生產品部執行董事黃集恩表示，因應期指市場停市，不少發行商未有對恒指牛熊證開價，但投資者仍可主動要求發行商報價，但買賣差價或會較大。他稱，該行仍有向投資者提供報價，整體市場秩序良好。

老貓條友仔真係做證券公司IT

A

沒有一個是無辜的jpg

老貓快手修復系統啦，全世界都要trade期指

trap

只有老貓一個是有罪的

仲9up，快手work啦
知唔知日日幾千億上落架

今日下午唔開市了

期交所 RIP 咗

驚老貓聽日都搞唔掂

圖都post唔掂已經係死罪

A 首批身分證，1949-1962年間在簽發，大部份人在1950年代之前出生

老貓有冇plan到出去同學生妹玩人鍊？

點睇新IPHONE咁撚肉酸都敢拎出黎賣

老貓係銀髮族小隊核心成員

今次會賣萬幾？

老貓一定會買

然後開一渣BUG POST

事後傾心事？

老貓今年要唔要月餅，要咩牌子任你揀
可送上門

啲女成日唔比你SLEEP

人地就玩燒鵝肶, 老貓就玩老鼠尾

388開始多人

老貓推BUS

罷市開始了

有紙條

會唔會罷買唐記

老貓點睇終極廢老網站YAHOO死左

老貓 is yahoo 新聞區常客

老貓係YAHOO桌球溝過唔少女

戰前少女

no都市雷台 J圖

以前d IT狗最愛砌完機用yahoo試上網

你係咪仲用緊yahoo email

以前中學雞寫網站功課 全世界都用YAHOO做HOST

老貓有冇用yahoo?

老貓，有冇諗過今日係斷網預演?

唔止港交所，仲有Yahoo、Engadget等網站都上唔到

IT狗SHOULD DIE

no more pornhub soon

still working

yes

萬人斬

WHY NO正評ME

it狗沒有一隻是無辜的

老貓平時去邊買衫？

女人街

老貓點睇 buy which

中大工程學院O Camp爆性侵 女生大腿遺精液

巨X

福X街

iPad or iPad Air ?

老貓買小米

ipad 2018 watch av enough

頭已側

me ipad 2018 only $1600(trade in)

當年用學生優惠 七千蚊買最低spec macbook pro

is u

dont扮

rich

u 年年轉iPhone ipad

ifan dog

no

still se

老貓點睇新iPhone

none buy

除非賤賣

budget?

村姑完勝游G，成為日本民主女神，老貓點睇

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

完勝游G，老貓不願面對

以後呢喥除咗牙中之外，只准貼周庭，老貓唔該將游G圖貼去好自愚

#30

屌 2ch好多狗公狂J周庭

事實係周庭自從肯洗吓頭、化吓妝，完勝游G，紅到日本韓國，老貓不願面對

ur staff or 分身 or 打手

睇完個post，通常評價係咁

周庭
游G

巴膠done?

以前巨乳 成日踩村姑 點計先？

周庭 = pure ture

游b同老貓一樣是過氣產品

嗰時未洗頭、冇化妝。

巨乳現時對周庭評價係

日本佬封為民主女神，游G有冇?

agger

咸豐年代古董

is U

證明 巨乳 is fully 2 5

FROM NOW ON

WE CALL 周庭 庭B

庭B = real pure & ture

WHY RISE

周庭bb識日文, 講嘢有文有路

唔似啲某啲mk妹出口粗鄙兼轉數慢

大日本人都love周庭

老貓hate her

prove老貓不是日本人

only 2ch

none know yau g

老貓係見異思遷最好例子

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

皇者

is great trap

is未來700

★bin C！上年all in 700 d 人去曬邊？

點睇港鐵條CCTV將會係超級核彈

popo：偽造

hk越亂 1478越升

港鐵已銷毀片段.

成日覺得枱底有人啜腳指（因為張枱大得不合理）

點睇IFAN早排仲話D流出圖好假 笑人傻仔信APPLE會整咁醜樣既背

而家走去J呢個鏡頭

你叫人唔好買中資股架喎

IFAN DOG同老貓一樣盲目祟拜

似

表面是透明

實質上係LCD螢幕

內面有人你都唔知的

黑色HOLE似透氣孔

聞臭腳TOO LONG NEED FRESH AIR

老貓點睇CC台巴都轉投CHOW B?

賀

【最新】評級機構惠譽下調香港信貸評級至「AA」，前景展望「負面」

all are 2 5

石丸 未轉

石丸會唔會KILL THEM ALL

會

佢話係 游b聖鬥士

X2 支鬼最hate庭B，老貓係支鬼

X2 呃廢老嘅虛火

old cat is ifandog

老貓當年捐左幾錢比四川

石丸專殺U呢類游G痴漢

明明周庭bb又識日文又文靜

完全係日本人口味

老貓支鬼taste confirmed

支爆

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

老貓特登請假去睇北京聖火

毅進星 100

many AV模妨 游b is最好證明

已fact checked

老貓最怕買唔到新iPhone

japanese think yau b = g toilet

周庭 聖潔 none mk

dont understand

pls translate

老貓潺

咸豐年代

2019年仲ｊ游b同迷戀周秀娜冇分別

娜姐有波好好多

游b 似偽娘

老貓點我又上支那睇廠？

有jen

開定rip區

老貓去財經台開膠po又俾人屌

我哋識翻牆

支關員：手機內是甚麼，好像是反動嘢！

u :......

支關：無需審判，即時處決！

u：rip

4獸決定降老貓信用評級至0

佢手機有你張相

如果剿貓軍團出事，U一樣好快，攬炒。

我哋rich可以使錢疏通，U poor guy

我會同公安講你係幕後主腦, u die 硬

遲啲負數

rich死法

arrest 老貓去再教育營

老貓如果游B再下降平cup, 會去到咩cup?

凹陷

屌 柒撚到喊

老貓至愛

勁賣廣告

有妖孽

老貓點睇#12

★突發！恆指開始軟了（偉哥失效）

老貓11歲之後既JJ都係同狀態

老貓點睇#11

is

老貓點睇港樓

老貓見富臨執笠出去大手買入糯米卷？

尻硬SIR條女比人起咗

點解會起到底？Admin delete左相, 追完post都唔明

我都唔知

佢啲伙記?

cant store too long 不了

PS4又做特價（頭先FB見到）

每次暴亂，佢都會特價

老貓

any牙中 2day?

xocat no photo

may be arrested

maybe 見到你fw

many dog mon lihkg

why u not cap by yourself?

老貓點睇太子站事件

有巴士中槍老貓想自殺

complicate

no excuse，work

老貓撤回咗你係咪好失望

no

still drop

老貓，有人放假link偷lihkg account，U有冇賴嘢？

現在開始全用VPN上lihkg，安全為先，他日連仔被塔，供老貓出嚟唔會到我，冇資料，log嘅IP係VPN嘅，老貓die soon

your vpn belong to chi na

jail first

外國勢力，no 支鬼嘢

no use

u direct go lihkg b4

jail also

假外國，根本係支那，好似M記咁

放咗個 lihk[dot]ga嘅假link ，IP係東莞，一撳就有popup叫U輸入login，估計唔輸入都lock咗IP，跟手攻擊U家用router，睇吓crack唔crack到

連登中XSS，見到突然彈login 千萬唔好禁

log只擺幾日，U用real ip，die soon

U已經被支鬼入侵咗router

試過淘寶代客down嘢個d ，個log keep成半年

連仔講咗保留幾day 自動deleted

支鬼話要來防止其他支鬼退款，所以keep咁耐

vpn影響BT 不了

總之我而家開始，上lihkg全部經vpn連接，lihkg已經成為支共要對付嘅論壇，乜嘢手段都會出，要搵哂會員真正身份，我用邀請碼冇真實資料，用埋VPN，就算連登失手被hack，睇nginx嘅log睇唔到我真實IP，咁就冇得經isp查

U冇錢買VPN，又出過好自愚，到lihkg有問題第一個塔

冇影響

Jail?

林鄭月娥：香港青年的未來就在內地

U遲早要返大灣區，cut U老綜收公屋

pccw ip似公廁，太耐好難trace

icable就死硬，fix ip成年

所以千萬不要用ipv6，固定的

支鬼如果搵到老貓IP，就會搵到佢真正身份，4獸只要睇報紙留意愛民邨有冇人跳樓就得

支鬼掟老貓落樓，黑警話冇可疑因性病困擾輕生，順手割埋老貓個腎賣錢，perfect

投奔怒海

pccw機房配咗粒IP比U，有release 時間，一睇log撳電腦知道邊個登記喇，有地址身份證號碼

支鬼不嬲鼓勵人睇AV，只要no政治post就OK

IPv4 一樣出事，古惑天皇咪又係塔咗

pccw d log可能似太子站，只keep一week

4獸似special case，keep3年

U出過好自愚，兼唔認係支鬼，叛徒，支共會搵U

佢放seed在forum

睇過都有罪，莫須有

老貓如果被自殺嘅話，4獸會向傳媒揭發嘅

係lihkg會員就係罪

咪即係trace ip囉

yes

all need die

4獸have vpn ，cant trace ip，no real information

嚴刑拷打 vpn擁有人，乜log都供曬出來

自保方法：

no cap

few post

more sleep

more pornhub

vpn 擁有人 is 美帝，香港冇公司，支境冇公司

出過好自愚，冇用，除非以後唔嚟lihkg

或者用vpn, 4獸可以提供，面交

4獸咁樣 可以減刑

U have too many 9up post
Must die

支那好似睇淡會被捕
U open a lot drop to zero post
Must arrest

老貓敢唔敢出黎同四獸隻揪

still here?

U?

支那最hate巴膠

die soon

black gas ppl make drop

jail soon

支那：兩名內地遊客在港被毆身亡

家下vpn有bt專用連接, vpn dl咩都無事
老貓去淘佬搵人bt已經落晒名, rip

佢死梗，家陣連登有支鬼日日攻擊，老貓個人資訊已落咗支鬼手，佢又用過v7pay,貪10蚊，好快失蹤

老貓，家陣me IP係日本，就算lihkg失陷，仍然冇me real IP, U到時一定賴嘢，唔通PCCW唔爆U出嚟? Die soon

呢輪支鬼用過嘅攻擊有

XSS Injection
假link
DDOS
撞會員密碼
釣魚post,搏U撳link
試圖Hack lihkg server

老貓仲未知死，上lihkg仲danger過出街

有VPN上lihkg = safe

老貓danger

老貓好快會被hack

好快會塔佢上支境，最後係咁

老貓出嚟見4獸嘅話，可以保命，4獸提供VPN,兼送佢100條糯米卷

佢自己話danger唔出嚟, 遲早die

返到屋企再轉個vpn server，保證穩陣，有事老貓第一個rip rich never die, poor die first such as 老貓

老貓，點睇旅遊台BNO post越推越快，三兩日就一個post? U垃圾好自愚post後期直情冇人理

『薪火post』BNO續期資訊(58) 先睇DOC後問問題

vpn no use

also die dsoon

絕對主觀嘅VPN/匿名上網教學

BT最安全，完全冇log，只要一到100%即刻off就ok

sleep

why so early?

me 用shadowsocks-libev通過TOR出海，rock solid. very safe

USE TOR 點睇?

食左傷風藥，反而瞓唔著

你食錯咗老鼠藥

老貓有冇試過咳水溝可樂

你個年代最興

d 人BT成日開左唔理，實俾人拉

BT好處就係冇任何中間人，不存在log

(做seed除外）

可能食咗避孕丸

忌廉溝鮮奶---新浪潮電影

睇到U IP同用咩嘢client

唔係使乜用VPN BT

希望google整到全球衞星wifi，佢就真係暢所欲言，all log inUS

一日成千上萬套片，popo點trace?

幾分鐘BT過程，又要popo睇中你套片，又要睇中你，難過六合彩

男人食左好似會生波

有女性荷爾蒙

I AM 90後

DONT KNOW THIS

not believe

u are50後

same as u

公海d人討論 vpn安全與否 完全冇結論

始終要睇popo用乜手法攞料

老貓有冇用過tor

can 上 deep web

去library上lihkg最safe

巨乳？

【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

要喺torrc 設置加上

ExitNodes {us},{uk},{jp},{nz},{kr},{sg},{au},{th}
ExcludeNodes {cn},{mo},{hk},{kp},{ru}

前一段指定出口，亞洲區同美帝速度會快啲,後一句排除呢啲國家地區nodes，好多係支鬼設置嘅出口或中繼，如果連接唔係https嘅話，到出口會解密接target網站，資料可以被capture

一般我一定做自己設置

冇

驚俾人hack，deep web好多國家級高手

除非用公廁電腦

too complicate

老貓係咪有啲驚？

所以popo、支鬼可以塔U very easy，me就好難嘅

即是要在轉來轉去過程

避開支鬼中轉?

好似跟到租借時段

去d免費wifi茶記+冇cam+太空卡 n手電話最安全

me經常用deepweb facebook監視U同游G

盡量唔經支鬼相關地區中轉，出口一定唔用，所以排除呢啲地區

有冇台灣vpn?

圖書館 use pc

no need 登記身分證喎

U都唔出街，用pccw上lihkg，real ip = danger

有冇人知pccw keep log幾耐？

以色列可能have

they yes it

有cam 危險

茶記is the safe

茶記都有cam

me 轉咗去台灣

茶記好多死角位

no

i mean 台灣佬開的vpn公司

dont know，而家咁嘅情況，可能儲好耐，到時狗嚟問U資料，就連同U身份證及地址交出

有都唔用，美帝is safe，台灣好多公司係香港假扮嘅支鬼公司，U never know真正身份

之前 冇儲就得

好治癒 6月前的

U嘅log儲三年以上

FB夠 美帝，仲pk過支那

所以唔用facebook

總結，老貓現時very danger，唯一保命係出嚟搵4獸提供VPN匿名，否則 10.01前因為維穩，必被支鬼/狗塔

我哋義士團會籌幾千銀比佢著草去荒島

港共四處安裝哂rfid 檢測裝置，老貓有冇用rfid blocking 銀包/套/卡 避免港共監控？ 八達通、新身份證、回支卡、提款卡、信用卡。。。通通可以通過rfid 裝置係50米內讀到資訊，兼根據裝置位置定位，家陣啲有蓋天橋、燈箱路牌係咁裝喺類面，睇唔到的，U去到邊狗都知

老貓換咗新身份證未？

今日老貓10點起身有咩陰謀

咁多年有冇見過佢咁early?

迴光返照？

入機場和你塞

已供出4獸係最大boss

4獸need著草soon

原來 傷風藥有 咖啡因，所以醒左

secret

but游b love FB

老貓揸Tesla model x 酒紅色

new post la lazy cat

老野

老貓似失匙夾萬二世祖

hate rich = hate father

milf

rich never die ,say many times

游b有冇落過仔?

rich call 移民

老貓死去東平洲嗰啲先 = 著草

open new post 老貓

離島船fee好貴，老貓又未用得2蚊

啃老is the best

no street =safe

已經停咗項目，家陣係

U 上網 no 匿名，same as on street = danger

no bullshit 老貓 open new post work

點睇自從成報老闆被支鬼追殺，著草去美帝之後，變成反共第一報紙？

財經台最hit話題係開offshore account 同換美金，旅遊台經常喺第一頁嘅係BNO post，老貓點睇？

郭文貴2.0

you r rich 2nd joe

need die

老貓冇 offshore account,冇美金，冇樓，冇BNO或外國護照，冇VPN, 不出三年會成為大灣區居民

預計支那會加快cap hk水

no more 4k

作為連登用戶是但一樣都冇，注定做支鬼(老貓屬於回歸)

老貓 dont love hk

go back ch ina is best

老貓 must back to Chi Na

8k soon

乜都冇最好，政府找不到自己，

得個床位地址，$0戶口一個，用來申請將來派錢，平時啃老

4獸 will find u

no space!

yes urgent need

cant cap

why urgent

talk is most important

can go 大灣區

no excuse open new post

work

老貓 no record

can 被消失

連登仔rich嘅多過老貓呢類窮撚，財經台手足日日都有錢兌美金，老貓點睇？

我換左美金喇，你地幾時換？

走去成人台望吓，見到叮噹妹嘅google drive link，呢條女好大波

前線就黎餓死喇

cc台牛鬼蛇神太多，又冇圖，dont believe，人哋po哂啲美金出嚟，冇得呃

懷疑老貓用分身入呢個post問嘢

性病集中討論區40

agger

xocat have 文化廣場?

xocat 有料

xocat䇄立不倒二十年，不是流的

open new post

still no need

究竟負皮老貓嘅係who?

正名

添達討論區

is u

我唔撳正負皮

其中一隻獸

4獸 same 唔撳

why訴求唔增加一項，派$8000？

肯定多左好多廢老轉軚

u npw in新屋嶺？

now

所以U就係咁支持港共？

not me

根本好多人睇老貓唔順眼，由其佢露咗底之後

hk no english

黑警：講英文等於玩野

一齊叫新口號：
香港人！打不死！

我哋先唔會咁無聊自我正皮

U die soon

U講開福建話，冇影響

open new post 老貓 no lazy work

老貓啲性病醫好未？

★J慧中時間又到了！（84) 冇圖！勿入？

dont 假扮日本人，say many times

開得及時，否則鞭打老貓

997

1000